布林肯：會就香港侵犯人權事件採取行動 「制裁措施要執行下去」

全國人大會議通過閹割香港選舉制度的《關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》前夕，美國國務卿布林肯（Anthony Blinken）在眾議院外交委員會聽證會上警告，美國會對那些在香港做出「嚴重侵犯人權行為」的人採取行動。

布林肯說：「我們要將制裁措施執行下去，例如對那些在香港實施壓制行動負有責任的人。」

等圖

all talk

ATNA

no action

sounds good

無限警告

doesn’t work

唔會加碼 靜雞雞鬆章

名單幾時加人呀屌你
投贊票果班政協商家佬呢？
淫大果班死廢柴而家先得譚耀宗呢條碌柒中招

All talk, no action
幾時制裁港共攻權 幾時制裁中共官員
幾時制裁解放軍 同警隊

得啦收皮啦

佢地不知幾想你制裁 職又有得升 樓又有人一筆過清哂唔洗供

請係180日countdown ufo報告盡快公開外星人

同埋公開astral projection

Never going to happen

經過緬甸鎮壓咁多日都係得過噏字，已經對拜登政府不存厚望

等睇制裁都只係魚毛蝦仔

敗登啲𡃁就兇狠 敗發就轉個頭鬆章比支那
又撚狗

希狗冇呃大家 佢真係會繼續落去
因為佢一直都冇做過任何野 咪繼續唔做野囉
有呃你咩? 冇喎 係香港FF太多之嘛

希望係行動

佢係講繼續執行 姐係銀行無得偷雞

同埋依條友d聽證會言論 聽住先
佢上任前個聽證會都講到中國係世界公敵咁款
結果......

我跖係好信係支共幫佢哋層樓找數
而係佢哋根本已經有錢還晒

國安法成80億 你諗下

你話777果啲級數都可能重有機
再對落李桂華果啲邊有資格
80億支共自己袋唔洗理你班condom啦

美國制裁係愛國嘅證明，制裁完講嘢大聲啲，人都精神啲。

幫佢地 供完層樓都係幾百萬至一千萬左右 仲要唔係自己錢 納稅人錢有咩所謂呀 而家制裁都係個小小人用唔用到1億? 唔做個樣出黎 話比藍絲知中共會攬你地 唔洗驚制裁 鬼有人係媒體度表現愛國信黨

然後成世只可以用cash，用唔到任何信用卡，買唔到股票，買唔到保險，移唔到民（大灣區，非洲窮國除外），剩係每個月係屋企仔數銀紙，真係幸福

信用卡 (中共用其他人名開張比佢唔得? 每10皮 每月中共找數)，買唔到股票 (唔係人人都要買股票, btw屋企人可以買)，買唔到保險(一樣都係中共包底)，移唔到民(根本無諗過移 又有物問題?)

係香港升職加人工 食好住好用好 仲要唔洗驚比人炒
好過幾多人? 理性D諗 對佢地究竟有咩壞影響 而又係真係好慘
好似無

幾時制裁班紅官？

民主黨特色 講還講 做還做 兩件事黎嫁 唔好搞錯

侵的智理名言

有聲

你想幾大

中芯都解除埋

就嚟同支那傾
跟住又無咗件事

中囯美囯

完

唔係唔信你，係大家想開下眼界姐

又係為咗講數

制裁幾件行政會議先講啦

感謝白皮豬提供笑話一則

取消US-HK Policy Act,仲駛乜制裁？

幾時有